(有圖)如果揸緊車隔離條女坐成咁 應該點做好?

一巴轟落佢到 叫佢戴安全帶

踩死煞車急煞

未轉ac喎

停埋一邊 幫佢戴安全帶

踩我車籠一拳轟落去啦

我都有咁諗 腳都撞撚斷佢

立即屌佢老母啦 咁撚樣踩鳩架車

報警

立即馬上強姦佢

佢急屎?

叫佢咪撚踩污糟

係喎

咁做為乜？精神病？

大聲鬧佢：死臭雞

放番低對腳！

做咩姐就地正法

執佢一劑再一巴打L死佢再伸佢落車，踩花晒個panel.

臭雞林佩詩有老公仲成日打對波出嚟

認真會大聲屌柒佢
係男人都會認同 車＞女

停車戴安全套

即刻落車
唔好留喺架車度

大喝：坐好啲啦，仲玩頭髮呀嗱，含啦八婆
跟住扯佢頭髮禁佢個頭幫我含

True!!

即刻上網搵份不反對做愛通知書俾佢簽左先再諗下一步

對鞋好淫

大大力屌鳩佢對鞋

屌到佢以後唔敢搭車

鬧尻佢囉，著住踩個 glove box

人格分裂？

開啟自動駕駛模式

停埋一邊 幫自己戴安全套

要佢咁樣爬過黎幫我含

ig

如果揸緊tesla嘅話 就緊係轉autopilot之後就地正法啦

一般款式
直頭唔俾佢上車啦

心口兩個水袋即刻穿都似

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

肥婆手

放返隻腳落黎 你對鞋踩住我架車

咁應該點？
三步不出閏門

Pussy👅

踩花我桇車，八婆

衫都唔除即刻撿返劑
插到佢腳軟

呢啲鞋好淫

果然車重要過女
仆街咁樣踩我部車咁撚唔尊重

射哂入去

叫佢收返起朋哨牙

叫佢落車

兒登仔無人明架啦

尋晚 Kelly 有無鬧你？

咁樣哀即趕佢落車啦

叫佢縮番隻腳落黎 再幫我抹番乾淨架車

你平時食開非洲骨架
奶大，有腰，腿唔粗已經值得開戰

師奶手 貪驅風咩

叫佢比錢我洗車

咁都睇到腳

車都唔撚開
叫佢坐後面戴好安全帶

仲楂車？上咗先啦

見到人影呢相就好尷尬 冷係自然 但自然又好唔合理

對腳踩污糟我車頭呀

踢佢落車啦

馬拉版
李私煙

仲戴咩安全帶
戴安全套啦

gay test?

dllm咪撚踩我架車

Seed

影埋啲咁嘅相做乜撚嘢?
發姣?

Lm

好撚抵死

有老公就唔打得？
望你就望啦

班友日J 夜日仲要嫌三嫌四

巴打你肯定係肥婆？
大家投下票喇
正嘅 比個正平
伏嘅 比個負平

踩氣袋位
緊係踩盡然後急停 炸到個臭閪毀容

叫佢幫手試吓架車啲避震

屌穿佢個西

即刻落車

駛埋一邊停車⋯⋯等佢扣好條𠝹波帶先開車

影呢啲相有咩居心

有咩居心都睇唔出咩搵錢囉
人地ig kol
係咁接廣告 你話有咩居心？
你問呢啲弱智問題又有咩居心？

sorry語氣重左

雞

我女朋友成日都係咁㗎
我次次都會拎隻公仔掟尻佢再叫佢放隻對腳落黎唔好整污糟架車

急停等佢成個人撞堆玻璃

補多句：坐我車夠膽死唔戴安全帶

即刻落車！唔好喺架車上面！

一巴轟落佢到，叫佢戴bra帶